靈能百分百 師傅篇01！

竟然冇人開post講
小留同師傅鬥臉皮厚

新故事？
訓醒聽日睇

正！

有人開post
仲以為冇人睇
mob psycho 100開第二季

唔講真係唔知

師父先係主角
動畫化埋魔界大叔